\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{../../macros}

%Coitado de quem tiver q dar manutencao disso aqui...

\title{ Uniao e Produto Cartesiano\\ Ex144 - 150}
\date{}
\author{GRR20211795}

\begin{document}
    \maketitle

    \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{143}

        \item

        \item 12

        \item 24

        \item

        \item (Revisar)
        \begin{enumerate}
            \itemsep 1em

            \item 

            \item 
                
            \item Seguindo a notacao apresentada em sala de aula
                $$\frac{\prod_{i=1}^{k}(m_i + 1)}{(m_p + 1)}, \text{nao sao multiplos de } m_p$$

                $$\prod_{i=1}^{k}(m_i+1)\PAR{1 - \frac{1}{(m_p + 1)}}, \text{sao multiplos de } m_p$$


        \end{enumerate}

        \item 515

        \item

    \end{enumerate}
\end{document}


